保釋金高達6位數嘅手足有少少嘢想講（2）

開定2先
等呢段說話傳開去
另加支援星火既link
支持612、星火即係支持你自己！
星火呢邊

612呢邊

612可以用apple pay 更加方便大家

大家一齊便不分化不割蓆齊上齊落
咁先可以光復香港 時代革命

推呀！

運動後亦都唔應該清算612啦

根本就唔應該
612由始至終都係一個支援既角色
無做過背棄呢場運動既事